訓喇，聽日遊行，不撤不散

哩幾日發生好多事
大家都好唔開心
但大家要保重身體
唔好嘅情緒要舒緩一下先
拉下筋、深呼吸、飲啖水
搵多d機會好好休息
準備好聽嘅野就訓喇

我地聽日仲要消耗體力
616，不散

十連就訓

早抖